懷疑休班警劫姦

果頭圍HA 另一邊就空防犯案，有冇咁橋呀

休班警都係人都有性慾

果個位後少少就警署

係就不得了

樓主小心俾黑警拉你

雖然我好同意樓主既講法
但

樓主，一路好走

點都好
樓主
Rip

身高約167cm警察？唔係話冇，但一定非常少

你無見過佔中啲相

懷疑都報警？打手乎？

有種罪犯叫咩話?

大把啦。。。

非常多

合理懷疑犯咩法

樓主88

同黑警講道理

係你就威
黑警無道德 你以為你懷疑就有頭盔呀

首先要學識同連囝講道理
無證據學咩人開post

你死撚緊，因為係先發生強姦案，24小時後先圍HA。

下次唔好帶頭盔，帶返個腦先睇新聞

時間日子都未識分

機會好大，1)案發地點近警署，2)逃跑反應同之前幾單休班警犯案時逃跑相似，3)警員犯非法強奸案比例大(因為市民嗰啲老屈多)

仲識淋水消滅證據